[點整speaker外皮]

有冇人知如果speaker甩咗一角仔外皮，但可以正常function，可以去邊到整？

好似唔只皮喎,木都無左忽

有keep番塊木，但其實正常運作到，唔知內部會唔會有問題